# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
> new Promise(...)
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
> Event loop следит за callback queue и ждёт изменений
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
> В setTimeout() передается callback, который попадает в конец callback queue и ожидает своей очереди. 

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
